有乜泰文歌好聽？

漏奶～乜撚關係～我要批吖批你個波～

吔譚仔

入面條仔好靚仔

流星花園

初戀這件小事臨尾女主睇男主本相集 首插曲好好聽

笑到肚痛

屌 笑到做situp冇力

超好聽～
仲有呢首

getsunova呢隊band幾唔錯

water boyy the series 主題曲

都係water boyy但電影版

love sick首主題曲 shake

三面娜迦主題曲

I wanna be a sup'star主題曲

u prince第唔記得邊章既主題曲

又係u prince

cover好似係

名門紳士主題曲

yellow fang - 對視（好似係）cover

唔好嘗試搵原唱，好難聽 cover完全救咗首歌

另外，𨗴羅之戀既ost都好掂 youtube有中字

泰國音樂同戲好似越嚟越多人留意 太好了

其中一首最鍾意的歌

namewee 但其實係馬來西亞人
佢啲歌好多都好好笑

เธอน่ารัก

呢首

好正 好多都聽過

為愛所困 第二季主題曲
一年生片尾曲 (好睇 推介!)
愛來了別錯過片尾曲

Klear 同Room39 都幾好